張超雄單嘢預示住一班人會收貨

明明已經唔係單單撤回修例可以解決到當今嘅問題
已經係正苦腐朽不堪，我哋要摧枯拉朽嘅事
點解無啦啦又要幫正苦諗點解決？

我怕因為咁，啲人會開始妥協
到時7.21，或者往後只會更少人出嚟
所以要睇路，諗清楚係咪要咁就算
認真思考下

記住
佢有佢自己同正苦deal
我哋有我哋升級

佢一個人唔代表廣大市民

推

政府唔會收貨 完

有紅字都冇用

依家好多人就咁睇一睇完就話你分化
我頂住你走先

721

明明真係有班淺黃係覺得搞掂條例就等訴完咗件事
五大訴求都UP唔出

一傾好就唔知會無咗幾多人
唔好淨係睇同溫層得唔得?

講事實都叫分化 負評都唔講咩原因
成班連衛兵

就算妥協都係驚你班勇武比人打撚死呀，次鳩次都走唔切比人揼

呢個政府好撚難講

其實變左將台灣做國家 , 林鄭又點敢批

你睇真d
成條條文冇提過台灣

背後係講緊中華人民共和國台灣地區
所以政府好撚開心添

關咩事?
妥唔妥都係總會有一班人揀留嫁啦
你信妥完會收手嗰班會係勇武咩?
我就唔信勇武冒住咁多風險,為既只係平息陳同佳案啦

喂屌連衛兵係咪盲嫁?

樓主叫人唔好搞掂呢單就當算數
叫各有各做,佢有佢DEAL我地有我地升級
不分化,各自爬出都有齊晒
負咩皮呢到底?

其實一直唔係反緊政府嗰修訂咩
難民之父提另外一個修訂解決起因 雖然柒左d 但係有乜問題

多謝你明白，唉

一向都係各有各做
班狗打人打得咁爽
一日唔送晒佢哋入倉都唔會算數

大家唔好睇到個標題就負評住

你問一問心，係咪真係咁樣就算？

我哋係背負緊五個戰友嘅願望

停一停諗一諗

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

單嘢根本好鬼

建議你去聽張超雄記者會

講真，你話要落台階既，一早就識撤回+成立獨立調查委員會啦，呢兩個算係五大訴求入面最易食，食完真係大半人都收貨，之後再搵兩個人出黎祭旗，香港人又會當乜都冇發生過架啦
冇人諗過個政府會企到咁硬，完全扮聾左咁，睇唔透

問題係泛民提出
如果政府ok 咁當你地依班人收貨

e家係班死差佬既問題呀